Documento gerado sob autenticação Nº ZGY.914.039.68T, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5982                  de  10/08/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 5469, de 04 de outubro de 2012
RESOLVE
Nomear, em caráter efetivo, no cargo abaixo, na vaga referente ao respectivo código, em virtude de
habilitação em Concurso Público, conforme Edital Nº 49/2015 de 16 de Setembro de 2015, homologado
em 17 de setembro de 2015 e de acordo com o artigo 9º, item I, da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990,
com as alterações dadas pela Lei nº. 11.091, de 12 de janeiro de 2005, publicada no Diário Oficial da União de
13 de janeiro de 2005, Decreto nº. 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no Diário Oficial da União de 20
de julho de 2010, Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, publicada no Diário Oficial da União de 31 de
dezembro de 2012. Processo nº. 23078.014002/2015-72.
 
Cargo 03 - ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO - Classe D Padrão I
 
ALINE BEDNARSKI LUMMERTZ - Vaga SIAPE 277165
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
